[多圖]熱褲女組團掃街 熱血網民：我想入你…吖唔係，我想加入你

呢排有班自稱「快閃青年」既天使響夏日大曬長腿，同一班粗壯猛男揮灑熱汗、「清潔」街道，看得一班藍絲網民熱血上頭，紛紛高叫：我都想入你地呀 等我地一齊睇吓佢地搞邊科先！

吓？屌你老味噴花曬啲油就叫清潔？

屌，又話清潔既，搞到啲柱、巴士站岩岩巉巉，衰過唔清呀

介紹返，呢個組織叫做《青年快閃》，由撐警撐到自稱埋呀sir既高sir(高松傑)帶領，但青年…邊度青呀？個頭青？

嘩…青年黎講你頭髮都算稀疏

嗱嗱嗱，終於有青年啦，不過你地隊啲小朋友聞揮發性液體真係好咩？

其實呢班人係好蝕底，因為抗爭者係掌握住主導權，可以選擇「戰場」，有時藍絲根本估唔到抗爭者會將文宣貼、噴去咩位置，更加唔好講有好多細到唔做地毯式搜索都搵唔到既貼紙，你就鳩貼，佢就一定要認真搵

再者，佢地係軍團式行動，每次只可以清一個地點，而全香港既抗爭者都係「遊擊隊」，機動性同擴散性完勝「青年」，你簡單諗吓就知，一千個分散十八區既人，每日貼幾張貼紙都幾係野

再講時間成本，貼張貼紙唔洗一秒，痴得實既貼紙當兩、三秒，但對方搵貼紙＋刮貼紙呢？刮得乾淨可能搞成分鐘

唔知呢班「青年」有無錢收啦，無錢收就on9，有錢收就即係幫手燒維穩費，燕子佢地真係低成本做高質野，燕子生命

《燕子生命》Facebook專頁

注：以上純粹戰略角度分析，本人不鼓吹違法行為

想了解藍絲係用咩手法破壞街道可以參考《青年快閃》FB專頁

標題1000/100

你幾時幫燕子生命㗎

班藍絲唔好咁柒啦

Pishhhhh

幫我叫燕子入黎 我要讚賞佢

極速神寶

本身諗住齋恥笑，打打吓覺得可以幫燕子R like

呢班友

推

咸濕丫嘛，滿足你地咸濕慾望

藍絲由反送中開始到而家都好似柒開

清貼紙係辛苦過貼貼紙好多

燕子同我飛入黎!!!!

學埋啲衰嘢

內循環利益集團

嘩 呢班團隊咁高汁 推下先

佢哋呢啲青年起碼五十歲

睇睇下文就feel到係燕子

推下

藏有工具可作非法用途

佢地未經業主批准，其實一樣犯法。

不過，香港而家藍屍係為所欲為

我純過蒸餾水

不推文

push

幫燕子mark數

4,380 人說這讚

除非政府部門有俾consent佢地 唔係嘅話噴其它顏料上去就已夠晒料入刑事毀壞啦

係囉

咸濕標題陸續有黎

警察唔會拉，你影佢，佢打你，跟住警察都係拉你

仆街

畀魏巴教壞曬

負皮師出現了

睇錯熱血公民

Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh

721

有為所欲為t

hello

大佬

熱門第二喎

有d甚至係黨鐵同私人物業

第二

為所欲為tee

邊個負皮我!

Dai Lo

連登仔正經啲啦

由佢啦 消耗佢時間成本

Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh
Pishhhhh

口罩戴下巴 盛惠$2000

上次咪講咗佢又唔睇

第二架啦

小馬 我要進來了

有曬證據

丞相醒目

澳洲手足眾籌登《蘋果日報》全版頭版廣告 (8月26日晚上截止)

原來個個都有負皮

Push

我仲以為係你不齒我自稱純品

原來負皮師又出動

善用推文

yes

師承極速神驅

tui

小馬不是無掩雞籠, 不能自出自入

傻豬嚟嘅

幫燕子推post

燕子粉絲+4

又係呢個高乜鳩

po咗好多長腿圖，希望各位連登仔喜歡

PUSH

佢哋咁樣算唔算刑毁

有燕子生命嘅post我就一定推

熱門第一

大公報都唔撚報呢班地底泥 冇人識你呀成班係到刑事毀壞破壞公物 白油變灰油 已投訴1823

置頂ed

你教壞曬啦

負皮屍好快手

P牌推唔郁 補推20下 補數

禿頭都叫青年

多過2人 相同目的?

有人蝦我地燕子手足，我嬲咗

你提倡㗎

純粹入嚟講聲我愛樓主

高松傑歌聲我一世都記得

你係魏巴(咸濕)
我係魏巴(唔咸濕)

我都愛你喔

我想被人入

油到一達達 專業少少得唔得

負皮師，一陣九點零都支持你踩我場嫁，賞面飲杯水酒

咁我都係咸濕啦

油油出櫃

講真呢班藍絲出心出力，好值得大家學習

又係佢地。。。。。

要改名

處女腳

戴完口罩都Ｊ唔過咩？

點J呀

呢個ＰＯ我閒餘地開，大家留力一陣再推重溫任

藍衫個件好似幾正

無罩更加Ｊ唔落呀

幾時發生

不推?

膠呢

請善用推文回覆

後入好啦，望正面驚你有ＰＴＳＤ

小花 我要入嚟啦

踩到個膠欄彎撚曬喇屌你老母 破壞公物拉得

Pushhh

屌晒佢哋老母

事實係話知你拎埋個膠欄返屋企都唔會拉

犯法就係犯法
除非你支持警賊

發覺藍屍都好鍾意嗌自己青年
半百歲人又咩青年事務會
企開啲啦屌你老母

對鞋咁撚污糟亂咁踩 斬對腳落嚟整叉燒就啱

例如香港青少年軍

BTW善用推文

兩條女睇圖都好似唔係後生

入乜鬼

對中佬黎講算甜品嫁啦

嚟啦

小江vs藍屍狗

呢條姓高既唔係攪model公司咩 好心搵d四正d既女女出嚟啦

可能係有份用灰油畫花幅牆嘅其中一個

無用啦，戴住個口罩鬼影到

btw我諗起佔旺果陣，有個綠絲帶聯盟都會帶條model出黎宣揚「唔好破壞香港」

我啲hater黎, 打搞到大家唔好意思

有次係銅鑼彎見到大廈走出呢啲輕大媽

等埋個蛇頭之後分散去「清潔」

up

藍屍又破壞公物

起唔到

蛇頭，即係有錢收的?

女你老味，熱褲嬸呢喎

人地自稱青年嫁喎

放便大家update文宣啫

人唔夠，其實好多時一日都keep唔到

P牌仔推唔推都係一樣推唔郁

邊個淫蕩呀你淫蕩

拉到㗎

推唔到, 但可能拉到

626警總暴動案明日開審（手足已還押超過8個月）

pin this

你叫我地呢d真係後生就禿嘅點算

80年代嗰時青？

lm

多謝

高松傑

一陣我九點再開PO

佢老尾又老又皺皮，仲要中年脫髮都嚟緊，叫自己青年邊撚度青呀

好 準時搶1

唔知今次標題搶唔搶到熱門頭三

膠莉婭, 一陣我九點再開PO

call定將家軍未

宜家過去通知先~

好
其實個名亂改
我自己都唔識讀

好撚彩佢地戴左口罩

唔係見到一定作嘔

只可以話我見唔到有錢嘅交易

好有意境喔!!

拼拼絲，九點過黎我新ＰＯ支持我

有無錢銀瓜葛都好，呢場仗佢地既成本好重

鄭家純真係又好J又有腦 仲要係我哋手足添

狗官小江v第時1定係香港既文物

巧呀

全靠各區文宣組
我哋小薯

拼拼絲

寫果個真係二代九龍皇帝黎

燕子我幫你Ｒ咗雙位數字既fans
應該有廿個

辛苦哂各位手足

呢班人

改咗時間，我2115開PO，因為我想幫咗洗地組推ＰＯ先

真

嘩屌 個負皮師真係好得閒 我幾個reply都負皮咗

睇咗熱血公民

屌你
嬸嬸黎
睇完要洗眼

都唔洗不推文嫁

推 【反守為攻】整合各大缺錢眾籌！ - 分享自 LIHKG 討論區

推 冇眼睇

想問下藍絲識唔識阿sir介紹下年輕人入警隊

警隊需要藍絲

Sor, 手快快

巧

推推推推推

清貼紙要剷剷剷 刮刮刮 油油油
貼文宣就我貼咁就得

第二張係咪可以告佢非法塗鴉

柒撚到

Hi！睇錯熱血公民

睇錯咗熱血公民

做死你班仆街

屌，油撚到一撻撻，d色又唔啱，柒到仆街

可以換新圖

第一張隻腳好淫

40都嚟緊嘅青年

今日有TVB戰線六大戰術簡介呀

《周星馳問連登仔，除咗派膠你地最叻係咩》

聯署支持封殺微信同TikTok

熱血網民
以為係熱狗

青年？

題外話

句句都highlight = 冇highlight

Poshhh

青年

清完又可以整新文宣啦啦

周星馳問連登仔，除咗派膠你地最叻係咩

刪一貼十

唔好意思慣左手

已封鎖會員 浮雲(真毒)

下

是日電台

16/8 今日蘋果啲廣告好撚正呀 買咗報紙未

佢哋咁肯定係刑毀

香港真係到咗黑暗時
呢班人重敢出呢我切

一早block左條撚樣

依排少左貼紙師

好快又多番架啦

希望啦！最好呼籲大家帶多支marker出街
齊齊做九龍皇帝

比PPPD-329更惡毒嘅種子 中共生化武器種子包裹單野大家一定要持續關注

邊度青年....

marker方便，比人逗都唔驚，但貼紙就快捷

啲女係咪警嫂定係家人

其中一個係著名藍店老闆

唔怪之得，基本上後生仔女多數黃。除咗警嫂+家人會係藍

1000%標題黨，不過我鍾意

巴打啲標題真係好正

唔怪得知無啦啦荃豐落天橋條斜路個中指fuck popo會俾人搵油油左, 明明已存在好耐睇d手法好大機會佢地做

0ush

免費幫食環路政康文漁護地政做野

P

你啱呀 我貼就一秒 佢清就成分鐘

貼滿滿

呢排WFH 落去貼滿滿

p

Why not both

有時貼地下好過貼牆
地下阿豬阿狗都要睇路行，其次佢要撕都要烏低身
通常癡牆好快比廢老撕，癡地下張貼紙起碼捱幾日

我講緊屋企個地板

負評，好彩冇load圖

幫燕子宣傳緊, 善用推文

老年快死

45歲青年

點都係五十幾歲嘅老腿了

佢個仔都成25歲，仲著住超短熱褲show老腿，醜唔醜？

青，邊撚度青呀，睇過

呢度有個貼紙師教學，其實門檻好低，有部printer就有得玩

《初選宣傳不足，快閃文宣開花》

屌你老味
呢加香港真係好撚多支那中女師奶
著熱褲扮少女
睇見都把撚火

Ｐ

見到佢刑事毀壞wo

最尾個張圖 隨時跌死

梯都無條 踩個膠圍欄油 油一撻影兩張相自high吓就收隊？
呢班社會垃圾講就好撚齊心

８

佢個仔話自己係黃架

宣傳燕子, 善用推文

咁細個邊敢同老母擘面

社會寄生蟲警曱

ask ask 1823 sin